幾個鐘上唔到, 咩事?

有心想做起連登既話

唔該諗諗計

唔應該好似D 遊戲私服咁

比人攻擊下就SERVER DOWN

一DOWN左就迫人食返屎, 食高登呢舊屎

原來幾個鐘無飯食你就忍唔住入廁所食屎